明知喊都無用

但眼淚都係不受控制地流

無目標無夢想無希望 成個人都好絕望

曾幾何時我都有夢想

只係唔知幾時開始淨係得返要讀書要搵錢

我已經唔記得我夢想係咩

唔知自己想做啲咩

覺得自己好撚垃圾好想死 做人好難

有同感 人大左越黎越盲目 做咩都只係諗現實

唉 過幾個鐘又要出門口繼續笑笑口扮無野

好想逃避現實 但逃得去邊。

加油

屌你又點啊
咁愛唔愛男朋友啊

愛呀 最愛我男朋友了
但佢唔鍾意我放負 因為會影響到佢心情
上黎圍下爐

有仔就收皮啦
幾多個單身毒撚乜都冇啊？
你好唔好意思係班非洲兒童面前嗌肚餓？

成日都好唔開心
成日都訓唔著
食幾多野都keep住瘦
完全控制唔到自己嘅負能量

但明明我生活上無咩特別
屋企人朋友男朋友仲好錫我
平常都好開心 但一獨處啲負能量就

咁你又搵返個男朋友啦

冇人吼我

到底點解咁多年黎我都控制唔到啲負面情緒
好撚辛苦 無原因地depressed真係好辛苦

弱

咁你主動出擊

我係垃圾

主動都冇人要

你知道塵埃的主要成份是人的皮屑嗎？

垃圾

多謝你嘅自我介紹
你可以叫我啊紙

所以我全身上下左右內外都係垃圾

喊到要生要死

你平時叫我辣殺得咖啦 close啲

你皮屑會在內咁恐怖？

男人老狗喊乜撚

好啦啊辣
你失眠？